預祝湖人2020奪冠區

一年之後，你地就會發現我獨具慧眼

2020 summer league champion

有冇5粒星呀？冇5粒星都唔好意思提早預祝喇，下話？

LBJ一個抵4粒啦
再加AD咪5粒

水拉詹皇一眉躺著也奪冤

真der

簽單核KAWHI已經搞能掂

Rob Pelinka pretended like he was Ball’s friend but once Ball’s prime had passed, Pelinka sold him down the river by firing him.

pish